老細就退休，今日join左Telegram

佢想做d乜？守護孩子？